警方呼籲市民提供觀塘失蹤男童消息（附圖）

警方呼籲市民提供觀塘失蹤男童消息（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（七月二十二日）呼籲市民提供一名在觀塘失蹤男童的消息。

十六歲男童吳子諾於七月五日下午離開其位於坪田邨的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。

他身高約一點七米，體重約五十公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄啡短曲髮。他最後露面時身穿紫色短袖上衣、藍色牛仔褲及黑色運動鞋。

任何人如有該失蹤男童的消息或曾見過他，請致電三六六一 ○三一六或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間22時33分

咩叫坪田？

坪田鎮，是中華人民共和國廣東省南雄市下轄的一個鄉鎮級行政單位。

？？？

職業性失蹤？

2017年11月25日
【見字速聯】14歲吳子諾失蹤近個半月 警方急尋人
14歲男童吳子諾於上月15日晚上離開其將軍澳彩明苑住所後失蹤，其家人於本月1日向警方報案。警方今日呼籲市民提供他的消息。

2017-12-01 11:34
將軍澳失蹤14歲男童吳子諾已被尋回。男童於10月15日離開彩明苑的居所後失蹤，其家人於11月1日向警方報案。男童於昨（30日）晚上自行到警署銷案。
他沒有受傷，案件沒有可疑。

不少市民誤以為失蹤人士要失蹤超過24 / 48小時才可以報案，本集旨在教育市民正確的知識，並提醒市民帶備足夠的資料報案，例如身份證號碼、近照、病歷等等，以增加報案效率。

當遇到親人失蹤時，市民雖然急於尋找家人，但往往卻誤以為家人要失蹤超過48小時才能報案。事實上，警方在處理失蹤人士案件方面，並無任何失蹤時間的限制。只要大家發現有親人失蹤，遍尋不獲，又擔心失蹤者的安危時，已可報警求助。
另一方面，市民在報稱家人失蹤時，往往會因為急於報案，而忘記帶備足夠資料。最常見的例子，便是忘記帶失蹤者的身份證明文件，又或是未能提供失蹤者的近照。為更有效地尋找失蹤人士，報案人應提供失蹤者的詳細資料，例如身份證明文件、病歷、失蹤時衣著及近照等等。而所提供的近照，最好貼近失蹤者失蹤前的外貌，同時報案人亦應向警方描述失蹤者的特徵，例如身上會否有任何疤痕，或失蹤者是否行動不便。以上的細節均能協助警方的搜索行動，以便盡快尋回失蹤者。

總區失蹤人口調查組
五個總區總部各設有一個專門的失蹤人口調查組(聯絡電話請按此處)，負責調查所有由警署接獲的失蹤人士報告，進行聯繫工作和在內部及對外發放相關信息。

需要甚麼資料?
如欲向警方報案有人失蹤，請提供下列有關失蹤人士的資料以助調查：
失蹤人士的近照一幅及外貌描述資料(髮型、最後見到所穿著的衣服、體重、身高及特徵如疤痕)；
朋友或同事的聯絡名單，連同地址、電話號碼、電郵地址或ICQ號碼等;
最後見到他們的時間及地點或得知他們最後出現的時間及地點；
可能會去的目的地，例如常到的地方、工作地點或以往有連繫的地方；
任何醫療記錄或服藥需要。

你可提供甚麼幫助？
在報案前，你可採取以下初步行動，也有助警方調查：
向你及/或失蹤人士的親戚、鄰居及朋友查探；
向失蹤人士的學校或工作地方查探。

聯絡警方
如知悉列作失蹤的人士的下落或可提供更多有關其情況的資料，請透過以下途徑通知警方：
任何警務人員；
任何警署；
致電其中一個總區失蹤人口調查組；
致函香港郵政總局信箱999號；
傳真至刑事資訊傳真熱線(852)2520-2828；
如有緊急消息，應致電999。

銷案
只有已報案失蹤的人士才可提出銷案。

如欲銷案，可聯絡任何一間警署的值日官，以便作出安排(可在此連結查閱警署的地點及電話號碼)。

聯絡電話:
港島總區失蹤人口調查組- 2860 1040
東九龍總區失蹤人口調查組- 3661 0316
西九龍總區失蹤人口調查組- 3661 8039
新界北總區失蹤人口調查組- 3661 3112
新界南總區失蹤人口調查組- 3661 1176

Push

Push
唔知係咪手足但都推咗先

職業性失蹤

會唔會俾元朗啲爆閘狗消失咗

有唔少

係咪喺ione啊？

MK妹就話俾人捉咗去屌姐
呢啲MK仔冇錢就會返屋企乞㗎啦

警方呼籲市民提供觀塘失蹤男童消息（二）（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（七月二十二日）呼籲市民提供一名在觀塘失蹤男童的消息。

十七歲男童郭澤棠於七月十三日中午在觀塘康寧道最後露面後便告失蹤，其社工於七月十五日向警方報案。

他身高約一點六八米，體重約五十九公斤，中等身材，方面型，黃皮膚及蓄短黑髮。他最後露面時身穿藍色短袖上衣、深黃色長褲及藍色運動鞋。

任何人如有該失蹤男童的消息或曾見過他，請致電三六六一 ○三一六或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間23時34分